PK鄧曾做高薪老臨 「影帝」上身拍片撐維穩歌自high過戲癮

「被警務生涯耽誤演藝事業」，香港警務處處長「PK鄧」鄧炳強曾揚言自己跟成龍學做警察，又喜歡拖馬跟明星足球隊埋堆，更在今年2月香港最嚴峻的疫情下，跟一眾藝人及警員舉行「撐警無罩宴」，又攬頭攬頸唱K，宴上眾人口沫橫飛，如此高調廣結知己的處長，可謂前無古人，後無來者。

講起做戲，PK鄧曾經做過高薪老臨，黃百鳴也踢爆PK鄧，唔止拍新藝城一部戲，難怪間唔中會身痕過戲癮。今日香港警察官方facebook貼出一條宣傳片，硬sell撐警維穩歌《捍衛香港》，該首歌由鍾鎮濤創作，片中以洗腦式翻loop歌10秒，全程只播幾句，而PK鄧亦粉墨登場。

錢嘉樂黎既

好落力做PR，睇嚟仲想上位，做局長，司長，甚至特首

不務正業

正職扯皮條

又有李桂華大導演，又有高薪老臨鄧曱甴，又有個識係鏡頭前扮傻同含撚嘅盧偉聰。
果然係香港警察演藝學院

錢小強

依家係咁扮親民貼地 莫非最新劇本係狗長退休升做保安局局長